[永遠懷念晨輝子] on9仔與狗不得進入 (70)

他 很叫座 卻不會 為你唱一首歌
連自尊 都賣給你 像我 你又 何曾望過

😅?

連子開下個舖😅👌

可愛其實系咪一直人格分裂緊😓

呢個post好少人

人生無22了

尼個世界多我一個唔多
少我一個唔少
咁做人有咩22

少一個人=少一個資本家奴隸
世界多一份美好

香港人口過剩
根本唔需要甘多人

扑野系最撚on9的事

冇靈魂的人究竟系咪人
同9有咩分別

來生做9好過做人

😅😅

做人根本on9

又叫春😅

梳

點解人吾可以獨自生活

溝女為麥7

真心唔明

山羊應該系最能奇怪的星座

終於開Po

尼個世界冇人明白山羊

Cu phy soc叫潛龍勿用

某位intro phy勇奪c+佳績嘅男神使唔使入

😂牛b

冰條on9發明ternary plot><
要禾由Barycentric coord轉反去Cartesian coord先plot刀=.=

用Jdiwhdkdifhe coord再轉去kxysjdh coord條題目會好做好多

沖左涼
臨瞓想痾屎
好冇痾

Thx for sharing

係咪要好有啟發性
講返聲霞姐好波先

忍住屎點瞓

奶乾淨屎眼就無問題

痾左了
唔沖身是否有d痴線
家下個屎眼有種罪惡感
但又有點快感

雞容真係好撚厚面皮
開到聲話想拎至尊歌
好心讓位啦 今年嗰首又唔係話特別好聽
睇死903都係俾佢

用長碌棍將啲屎由直腸捅返上個口到

洗屎眼咪得

冇做yoga嘅習慣

留意到ak依排成日講核突嘢
邊個教壞你

你邊到睇到

想買日式洗屎眼廁板好耐

Fd籽fb

phy人先入到

想知點奶

含大嘅Course教壞禾

call我 我幫你奶

死gay佬

毒龍鑽

你咪phy人囉

JM9

隻淫腳搞到我好想打丁

虫虫屌你老母

屌你老母尼個多左好能多人

屌曬你地老母

不服來辯

個老婆日日俾人屌都唔敢發圍, 做乜撚嘢男人呀? 係你黃洋達縮頭烏龜吖嘛 DLLM

連登廢青一鳩樣

支那賤種冇個敢駁本英雄

屌你老母

成班都係仆街黎

【盧斯達：共識和期望死亡的年代：逐漸冷淡和現實的選民】

為李卓人背書的朋友也許不知道自己的誇張，他們將補選說成正邪大決戰，在坊間得到的反應，類似港珠澳大橋開通，傳媒消息鋪天蓋地，但一般人卻波瀾不驚。

很多人反應冷淡，並不是想親北京派多一個議席，也不是真覺得馮檢基好；李卓人雖然有很多問題，不過老實說泛民主派的投票紀錄，沒有誰人不是劣跡斑斑，沒有誰比誰更高尚或墮落。大問題是，對一般人來說，選舉是越來越找不到意義的。

主權移交前後，「民主派」參選，一是為了「民主抗共」，大家假設只要反共選票夠多，民主派議員佔著位置，就可以將英殖環境急凍至少一個世代，社會賢達和中產就不用面對中國政權帶來的急劇轉變。這個假設就是「一國兩制」最初給人的幻象，是一種「英殖凍結想像」，而泛民主派佔據席位，是這個Grand Plan的一部份；

計劃的另一部份，是未來的民主許諾，就是大家預期在2008年左右，香港就會通過政改而順利達致雙普選，所以泛民的參政，是為了預演「港人治港」，培養政治人材，將來接管香港。一陣之前，一班政界老人如李柱銘、李鵬飛、曾鈺成之類，是回顧過這個集體執政想像的。李鵬飛說：「我沒有想過政黨執政沒有出現， 也沒有想過仍未有普選特首。」

2014年中共最終發表了831決定，壓碎了雙普選之路，這個時刻對香港人集體意識的影響，今天仍然被低估，其影響在幾年後漸漸浮現。其中一個後遺症，是所有建基於這些「過渡期想像」的規範，都在之後破產。

雖然中國一向認為她對香港擁有生殺大權是天經地義，但在香港人來說，無可奈何的主權移交，其實都是有條件的 (conditional)，那就是將來可以自治、生活可以不變，這是建基於《聯合聲明》和《基本法》之上的無形契約，一個期望。而這個期望最終失去了，紙包不住火，包括親北京派和泛民主派，都無法再掩蓋醜陋的真相。沒有。香港不可能自行其是。

於是主權移交的條件，不存在了，雖然米已成炊，但產生了逆反意識。建基於「契約」的共識，包括8、90年代默契產生的「安全社運」共識、不能觸碰獨立問題的共識、為了得到「特區下的民主」而認同做中國人的共識等等……都在2014年之後迅速走向瓦解。這幾年間發生的事、崛起的人和意識形態，都是「過渡期共識」瓦解之後的現象。

最近被波及者，即關於「選舉的作用」。現實而言，泛民主派在議席和利益的馴化、紅線的恫嚇之下，越來越不願意對大局有所影響，自然人所共見；一些泛民表示，拿回議席是為了達到均勢，阻止親北京派再修改議事規則，但李卓人自己以前就支持修緊議員議事權；他們說選回民主派，就可以守護庫房，然而超大型機建的議案，李卓人自己又是支持的，之後還缺席投票，紀錄白紙黑字在立法會資料庫可以看到。

究竟選回泛民對於擋住甚麼，有何說服力，相信已不用多說。至於N年前大家認為在不久將來，香港人就可以通過參選來取得政權、決定香港事務的想像，亦早已破產。香港人已慢慢接受新常態，就是預期香港政治架構會始終不變，中國通過欽點總督，以未去殖的極權行政體制走下去的時候，他們同時會越來越了解（並認定）立法會的花瓶憲制性質。

選舉的作用就會越來越不受認可，選某些人就會有分別的想像，也會越來越沒有說服力。說到底泛民的代表李卓人是輸是贏，這些自2014年以來的裂變，是不可能停止。村上春樹說人是一下子老的，這說法亦可套用在香港的政治意識。以議席主義去看，香港人是一下子由理想主義一下子倒向現實和犬儒。例如坊間有一些人已不再尊敬立法會議員，而稱他們為9萬6（月薪）從業員，因為理想的路徑早已被堵死，議員只剩下自己人出糧的功能，與他們沒有利益糾結的一般人，就自然會看得很淡和很冷。

泛民長期能夠合私利於大義，是因為有未來的民主化擔保。既然未來政制是會民主化的，則今日不斷選舉，是為了將來籌謀，訓練人材，因此九萬六不只是九萬六，而是一種持續進行的民主運動；但這個前設一旦不存在，這就不是民主運動，而是還原至議席爭逐、賞金獵人，最後就是一群社會名流在搵工而已。時勢令大義私利分離，泛民的利益顯得不再能代表全體的利益。

而不幸的是，泛民圈子內部的人，仍然以上一個範式的意識形態思考，認定自己是唯一的「抗爭者」。從他們經常命令式勸退其他人、指令式控管選民投票取向，一言不合就大肆指責別人是地下黨之類，可見其思維與最新現實的錯位。

至於有些人則至少會老實承認，議席已無法左右大局，但他們仍堅持，選舉運動或議席資源的流轉，仍可鍛練「公民社會」之類。然而香港的「公民社會」說穿了只是一個小圈子，派性極強，基本上是泛民議席圈子的延伸，例如他們沒有多少人可以平心靜氣探討「議席虛妄」的問題，因為一談這些就動到他們的根本信仰，這種決絕和閉塞就像中國或特區官員談到港獨的時候，都會說沒有探討空間，結論必須是「不可能」一樣。

對於不少普通人來說，泛民的「公民社會」本身就有其專制和排他，而這些普通人卻恰恰是「民主運動」的最重要力量。而這些人在遭受公民社會(而不是中共)的挫折和排斥之後，不是退出隱遁，就是矛盾日深。然則「公民社會」的壯大究竟對大局有利還是有害，站在圈子內還是圈子外去思考，會得出完全不同的答案。

由於泛民中人無法解釋坊間的冷淡或反感，他們就會將矛頭指向他們熟悉的對手，不管是馮檢基還是黃毓民，或者共產黨本身。事實上他們都高估了這些人物。共產黨也沒有那麼神通廣大，可以在香港內部推動這種範式和世界觀轉變 (當然其輾碎香港民主化的一擊，是一切的開頭)。越關心社會、越了解這些事情的人，就越會看到議席運動不等於民主運動的現實。

中國或許能影響大眾輿論，但這類政治熱衷者的轉變，並不是中國影響得到。泛民本身的腐化固然是催化劑，而大局的作用才是關鍵。況且當初民主抗共、民主保本的假設，亦在現實生活中破產。自由行、大量中國移民、中港融合基建、普教中愛國主義教育等等，這些事情不是泛民一開始就支持／原則上不反對，就是由於中國高層壓下來的大規劃而無從反對。對一般人來說，位置上坐著的是不是泛民，已經感受不出分別。

中港融合的大工程被批評為大白象，但當初絕大部份議員都是同意花錢的，加上香港生活環境的急速中國化，已否證了放著一堆泛民就能減慢「赤化」的假設。李卓人最後贏好，輸好，以上的事情都不會改變。大義與私利，最後不能再融合在一起。泛民最終會失去道德光環，在大眾眼中淪為與親北京派一樣的議席團伙。但親北京派也不會有多好，因為反正大家都不能執政。

然而，泛民主派還一層貌似真心的「愛國民主運動」情結，在新形勢下其劣勢則又多了一重。香港人所說的「民主運動」，其實一直到2014年都是義利兼取，泛民的議席安全鑲嵌在民主發展的圖畫之中，皆大歡喜：議員得到薪津，人民得到「明天會民主」的幻想，但這一切在2014年已經終結。由於大圖像的消逝，大家的民主運動還原成某一群人的議席福利，泛民賴以鎮壓爭議的道德高地，客觀地因此步向消亡，這是很科學的因果關係。

有泛民內部的激進份子已經說到出口，說那些不想投泛民選票是不用管的，因為「他們已經不會回頭」，雖然負氣，但也其實符合部份實情。

議席經濟當然會繼續下去，畢竟9萬6的月薪，在香港也不是很多工種做得到。但過去那種能夠輕易將個人前途與發展包裝成整體利益的好日子，已經在2014年走到盡頭。即使是頂著泛民的標籤，優待也將會減少。選民會直接問，你能帶給他甚麼利益，本來浪漫的選民會變得越來越現實。

堂主

李卓人我屌你老母
2011年支持修改議事規則
叫你衝你又唔敢衝
叫你打你又唔敢打
選你入去托柒牙

+靖咁就癲左

癲埋右
個社會已經容不下我
其他人眼中的痴線=我眼中的正常

靖妹做咩唔去時事台

冇能人識我
同埋大能把五毛

好能壓抑

唔好幫襯為霞尚滿天

唔好幫襯我愛陳嘉靖

自己開兩個ac自己應自己做乜撚野

你不可愛了

55😪

你不要扮可愛吧

我比可愛更可愛

有沒有人可以和我聊天
tg: crrto

😂

Regen很可愛

有些人真的不可愛

為什麽

你不可愛

很可愛了

stop la

😅

公gb

英雄很可愛

agger

可愛！！未訓醒

人生冇22了

梨幾典起身

10典

算早啦

econ好難呀6常哥

我11點先起

Lazymotherfucker

廢青

4b=臭g

利申啱啱起身

六常表示咁撚簡單都唔識

戒j d1

洗廁所

本真。英雄又贏

廢青食ruby tuesday

淫腳

本英雄屌鳩五毛廢老

咪能jer住得5得先

支那賤種用八達通

個餐幾錢

28
不要幫襯su can

唔好幫襯共狗民建聯

又好似幾抵

su can好食過ruby tuesday

想奶

Ruby monday呢

茶記先系咁上下wo

支付寶屌打八達通

Ruby巧正

依家d茶記邊有咁平

死肥西收左幾錢

Can 28早餐咁少嘢食都話抵
加多碗粉就差5多

本英雄屌鳩五毛狗兩米黑鬼

港島舊式茶記差唔多價錢

傻閪先用apple pay

他鄉遇故支

su can

Wechat pay咁方便
廢青都唔用

We7披=支付寶？

兩樣野是但一樣都屌打八達通

有茅人淘寶

尼個世界冇人明白禾

大陸狗

靖妹很可憐

靖叔

小妹

一戰結束100周年
想要把1:1毛瑟98步槍模型🤤

羅蘭

霞B好波
返去玩春卷啦雞容

垃圾不敢面對

召喚bzbz

毒步

本英雄屌鳩連登廢青
真係垃撚圾

本英雄又贏

jm9

本英雄撥亂反正
廢青竟然話翻本英雄轉頭

本英雄屌鳩本英雄

死肥西？

可愛

讓可愛變得更可愛吧

隻過街老鼠仲喺度

Me?

唔好幫襯今年四歲

好mean

吾系😅

可愛
人唔笑

強烈建議各位block左個煩膠
上次比佢洗版洗到hang機

自己block自己？

我立即屌鳩電機狗老母

可愛！！=/=可愛！
正如8！！=/=8！

驗下眼 上次洗icon嗰個唔係我

咁你都信😑

佢地真係兩個人黎

一夜夫妻牙

ching 心水清

百二蚊？

波台狗

姐係跟你改名？

連續幾晚5俾卜= =
心刀淡埋 懷疑佢喺出面吃飽咗

🤔

餓未？

唔好幫襯可愛！

搵xx吃飽咗了

邊撚個先係正版

可愛！！=原版=on9仔

佢編號係#199016
我係#198389

有幾難分

On9啲嗰個咪正版=.=

想知！

咁近
見人fd?

真人

人地唔理佢一陣就叫春洗版
仲要係自己block人先
未見過男人老狗咁賤咁冇用
各位絲打揀老公唔好揀呢種人

xx = 4b

！！👌🏻

可愛！=有尿酸味大叔
搵鬼幫襯

Ok~ sick do

好波

系

！= ( -1)！

ho ball

但你還是很可愛呢

本身以為佢自己開2隻ac😑
扮正常同扮唔正常

叫人點落檯？

揀龍巴實冇死

指甲

mbbs米八型男

可愛算數啦 與其上連登叫春不如好好諗辦法拯救自己gdp好過啦

你都識龍巴真人

可愛！！今次麻煩了

深潛

有矛然想識小妹

禾

有矛然想識小妹too

想識llb米八型男

10

0

毒能死開啦

英雄又贏

有茅然可以救下靖妹

冇

英雄一早比我擊敗左

叫龍巴救

傻閪admin

龍巴吾理禾地

系 高冷男神

有個問題想問好耐
點解要揀48呢個歲數🤔

隻老鼠又翻嚟

上連登上到悶

😪

改名個陣為左貼合老處女呢個朵 亂咁揀個歲數咋

現實太黑暗了

Every minute you spent browsing lihkg
You could be solving differential equations

你典解無開過post

等陣改名叫18歲嫩處女先

小妹在第一個po開始圍爐到現在
真的很懷念

solving ode is a mk behaviour

忍性埋名
唔想人地識我

反正也是吹水

梳學渣

M字頭

以前中學中過伏

吾想做人了

你聽佢鳩噏
佢表面上2x歳llb學生
真人真係48碎
隨時做埋SC

我不懂得和別人溝通
真的很垃圾

禾刀系

屌
差啲認唔到

飛紅刀可以cow大6妹我刀得

做人冇目標

你收皮

真心其實係點分-.-咩規律

你以為禾系新會然定48

我想同你性交

vowel
其實係都係靠讀音
例如 an f an x
讀個陣係有ae音

😂😂

尔有老婆啦wor

新朋友
48開啲9po我眯埋眼都認到
一禁起底就g

Sor囉
唔起你底了

啱

小心禾搵禾law firm partner抄你家

做乜嬲

咪呀

5得

我只系肉體出軌

上連登開9post 9up好正

所以個post推左成70個

有巧多reply吾見左

邊忽可愛呀？

其實一開始個post係咪笑你

tg?

再嘈放你啲閃卡上嚟

crrto

諗真d又好似係

推下推下推到你入埋u

Pm me ok?

Gay

Me雙性戀新人類

做cdrom個陣成日見到潛龍呢個名

Dse 26分

仲有潛蟲

毒撚冇fd咪上連登

(英文2)

少上連登嘅fd都知潛龍係邊個

Fake q改名我又改
得罪人多要隱藏身份了

考dse果時成日上校園台睇人d post 成日見到咩幫牙龍集氣英文3到 q仲諗緊做乜

個時係咁笑鳩佢

禾刀想改 上次改做立志入含大用左個30日quota

潛龍係校台icon
4b係校台sex icon

搞到全個台都知

果次都唔知你做乜

驚俾恆大仔追擊？

+1
本身上嚟想睇下班高手指點 點知成個校台都係牙龍

波台狗得罪人多稱呼人少

一日就改

果邊用舊ac玩

改咩新名好？

精神失常左
失埋右

CENG化工狗羅蘭嵐

Ys

驚乜 ak哥都未驚過

Yssss
樓豬嬲到扑左我

Ak有咩會驚

MATH1851好難
應該攞C

科大五毛狗

甘又系 系都人地驚佢先

讀咩

有些東西註定不是你的
就算你不斷追尋
最後也註定得不到

做人好能辛苦

禾覺得你會連登班麻甩佬追擊

讀書唔叻
又無社交
女又冇
星座入面最垃圾肯定係山羊座

屈機

改變自己第一步:stop calling yourself 小妹

可愛姐都唔差啦

上連登打個飛機刀唔能得

梳囉

差果一日變化咁大
早一日出世就5同？

一月刀係山羊

乜能野
我話21號味變人馬

靖哥禾同你差唔多

應該好唔同

得禾記得梨生日 系味巧巧

收皮啦垃圾星座撚
J下中子星黑洞呢d好過啦

利申 phys1002得B

支持大享
万人台
快d課金

hsu dsbi

万人台
view 557

收皮啦

五毛狗

j緊法子

男的也好不會懷孕

支持陳雲

咩牙5毛狗

星座撚
屌你老母

吾能得牙

phy勁既人好型

咁你咪好撚型

Phy Intro C+

客觀？
正義？

返庇護工場啦

科大化工狗型d

有糧出未牙5毛狗

不客觀正義了
禾要做個壞學生 聽日就上堂訓覺畀你睇

你個樣已經夠mk

食兩枝煙噴9人壞d^^

做咩金日甘多然改明=,=

完sem先出糧牙=.=

甘禾就Sick9 三支🚬🚬🚬

禾系珍毒

偽毒

本英雄屌鳩五毛狗

$100 / hr

in生物及化學工程學系we 7s

改名潮

連毒撚都排擠我呢條毒撚

諗反起
HKCC 2017-18討論區 ［9］- 突發！GPA偷跑咗

我個fd讀biochem爛哂龜

18歲嫩處女 笑能4

假膠咗一年了

biochem俾狗讀

hkcc

mit

喺hkcc讀已經覺得難
唔敢想像喺ust讀會點

背野難？

好撚多reaction
krebs cycle, glycolysis, enzyme

其實Chem eng,bio chem 同chem有咩分別= =

試左
真係幾嫩

試完？
甘吾系處女♀了，要叫18歲嫩舊鞋

chem多野背
bio仲多

你兩個

想g如果搞校園台手足gathering 係咪會變左金鐘m記2.0

又要改名

系 我會系開叉V字腳

連續改名，太可愛了

我係1.0 A字腳果個

仲係處

無左守宮紗了

禾會插袋望鏡頭

含大人明人不說暗話，禾想同你交配

痴線

biochemistry:
chemical reactions associated with living things
chem eng:
large scale processes in the production of chemicals

Chem, Biochem, Chem eng嘅共通點:
全部都乞食

n賤都係乞食

認真
製毒要讀到咩level既chem先得

揀civil/EE=人中之龍

睇幾集白蛇就ok

前記日上堂講bio reaction
叫獸開左呢幅圖出黎

牙蘇淨係學咗半幅圖已經頂唔順

哇屌仲勁過日本鐵路圖

Walter white

degree讀多幾科organic chem已經夠做

ee好能難讀

咁能正

有冇Lecture note j下
以前科intro phy計下circuit幾正

ch1 intro
ch2 circuit capacitance inductance
ch3 efield
ch4 bfield
ch5 em
ch6 wave
大約係甘

有10課

每一課六七十張slides

notes仲係講得唔清楚

好似好難。。。

intro course尼......

signal, fourier transform

control, laplace transform

讀緊

後面好似有signal

maxwell equation

△dotB=0

仲有麥能野fleming left/right hand rule
完全唔記得曬

concept>>>>>>>>math

Right hand ledt hand我都唔識分

1字頭覺得難
之後點讀落去
所以吾會㨂ee

Civil？

未讀過唔知

畫BMD幾好玩

zip-.-

sor

今晚返去睇睇

亂碼 no IT

唔識gen條link

cant dl?

遲d再lum
訓先

你cap一版黎睇睇算啦

pdf整唔到download link

Sleep is foring week

九代式做算

諗住幾時破處

破處無期
你16就破處

點解你會知

吊你米能jer住哂得5得- -

你之前自爆

Diu Nei
咁你都見到

禾巧留意你架

安已不

讀緊
想喊

Hab hab smd

咩系smd--

suck my dick

😂👍

你有挽天文?

send檔案出泥果陣記得小心d5好重道腹切😂😂😂😂😂

今日反左13個中工，你問我盡答

屋企徐房幾大

唔大

有冇做埋大工？

靖妹靚d定我靚d

我

廢青？

矛=.=

洗廁所我屌你老母

55-.-,,,

I proved is okay

你兩個係咪有路！

小妹禾巧能京 呢度D淫巧惡巧壞

條友禾表弟泥 体諒ok ?

-.-

No wo

禾已經控制咗police

明架喇ha b

波台9

關於你 冥想不了 可免都免掉

一個人玩兩個ac又要同你講咩--

條乜撚嘢ak真係好煩膠 卜能咗佢

你地兩姊妹都跟我
我一定比到幸福你地！

+1

條友又問撚左一粒鐘

😂👌

甘而家我地跟冰個好

跟我
有靚女人奶提供

點問到一個鐘咁癲

毒撚無份

?

我都唔撚知 個堂先上得兩粒鐘
我笑笑口望住個prof佢又深情咁望番我一眼

公gb個d？

都唔知應該開心定唔開心

Poly lab個張標語正撚到

窕麥能GPDeal珍系巧on9 -.-

我1330未上tutorial

AK

靖妹是很可愛

我都走咗

負心漢不了

你很高質喔

想飲 雖然公gb冇奶

你唔知你條女令5令女？

晚晚卜嘢扮未見過佢

似陳法拉

Me左膠博愛人士

想科勞唉豬

龍巴好串

好傷心

禾地班學渣永遠都襯吾起佢

系 禾地同佢level差巧遠

你地咁樣爆人出黎= =

其實係佢自爆……

咁都唔洗個個post都爆佢出黎= =

你比禾禾再比你😂👍

-,-

@princejoyce

有冇手足買fallout 76

哈啦:臭雞

靖狗=狗=樓豬

Introduction to Stochastic Calculus & Application in Finance

其實你覺得自己好funny

幫quote
哈啦:臭雞

gong chi b

本真。英雄做左做埋右
支那賤種又輸

幫quote:
我想做你男朋友

block柒咗

姐係未做中啦

所以我咪幫佢quote緊

Show blocked user - 潛龍

需要好多時間

慢慢 quote😂

-.-?

潛龍：傻鳩毒撚

本英雄屌鳩本post廢青

廢青唔抵得呀

You like la

12歲女生與棒球教練偷歡 性交91次才遭母撞破

LIHKG @ Android

你好安全

一兩日好似係

我就係棒球教練
你就係12歲女生

扑咗

扑埋口右?

睇5到好多留言

-.-👌

工具人

唔知支那虫大英pass5pass到

c range有寫野就有
b range睇運

on9 jai

由#700開始睇5到其他人留言

得14
禾含大d同學仔個個都30up

覆緊高質會員

因愛成恨

合合拉拉?

佢呢啲叫思覺失調

建議接受合拉的愛

我叫我個hku n展fd搵佢出泥再接受佢😂👍

追捕過兩米黑鬼

做麥禾個po甘多負皮-.-
請正波支持小妹^^

見過佢啦
堅型
似馬德鐘

圖

正波左

[quote我同公主b拍拖day1:
09:30起身
10:30大圍踩單車去大埔
12:30食魚蛋粉
13:30行山
16:30上我屋企沖涼
17:30攬住上床訓個晏教
19:30食牛排
20:30去吐露港散步
22:00上我屋企打LOL
24:00訓教

傻鳩
本英雄屌鳩連登廢青

勿起底

cls

支那廢青無個敢駁

推廣支付寶有咩問題
八達通會唔見
支付寶唔會唔見

唔好幫襯黑店ruby tuesday

正

厹

連登果然多狗公

佢係痴左線既厹

痴埋右

咪撚理條on9啦

痴哂(x,y,z)咁多條線線

大家覺得邊張相好睇d

上

小妹系格離離住刀比合拉感動佐

why

下面無車車 感覺好似成張相空虛左咁

indentation

渣ga

找不同遊戲黎？？？

系
好空虛虛

😯😯👌👌

有
油頭毒撚黎
你對住金鐘m記張相黎搵就搵到

已買
一齊玩

有d感動

我會改佢個名做x桐人
希望佢好似桐人咁食女無數

收皮啦
公主b被我溝左

公主c呢

樓上有兩件小兒麻痺係咁洗板 😅😅

屌那星冇啦啦有個大陸妹走過黎叫我請佢食一年野

比十秒你

低質會員

想繼續睇你同公gb啲拍拖行程-3-

好撚明顯係想昆9我
聽完佢講即刻轉頭走左

已扑

屌那星冇啦啦食完飯要問候yylam老母

你個花園日撚日都有人叫人損錢😂😂

靚唔靚囡先

中文差唔好上lin登k?- -

長亨好撚多廢老廢青成日打尖
本英雄屌鳩佢哋
冇個支那賤種支持本英雄
所以支那賤種都係垃撚圾

唔好幫襯黑店ruby tuesday

habhabsmd

有冇人挑戰過銀咖哩個富士山飯

@電機寶寶

大陸妹好撚靚

55

銀屎咖哩

你老母就屎

廢青冇個敢駁？

酸臭毒撚

拒絕婚前性行為
所以我要保持我嘅處女之身❤️

即系唔愛我

支那賤種

@支那虫

本英雄就係曾家聰

說話5系甘講

大陸妹

嚇到我走都走唔切
仲影相

剪咗指甲未

見你令仔啫
我都想叫你請我吃一年飯

係 次次都直行直過
不過有陣時考試前見到佢地都會捐下

靚唔靚牙

麻麻
一般貨色

岩岩答左你

啲鼻涕多到好似4b潮吹--
霞b生病了
1正皮=1祝福
1負皮=10祝福

快d入黎撚9啦喂,等左咁多年終於有野玩^^

唔同你性交了,驚傳染

-.-,,

好返先卜囉甘

唔好幫襯為霞尚滿天(原因:病左)

唔好幫襯今年四歲（原因：臭g）

Deleted Account:
是咁的
我係一個雙性戀人仕
我已婚, 有一個女今年25歲, 佢就嚟奉子成婚
喺10年前我上gay佬交友app識咗當年中四嘅sp, 佢好靚仔又大隻仲係1仔嚟，由嗰陣開始直到佢考DSE之前我地就差唔多每星期約出嚟見四五次, 當然咁都有玩啦, 嗰陣真係覺得自己返咗去初戀嘅時候。
咁直到佢要考DSE我都唔想阻佢溫書, 想佢好好地入到大學至少拎住張沙紙。
咁佢完咗DSE我地就更加肌渴差唔多日日見面, 每次都係上佢屋企玩, 佢仲試過俾我做1仔但係我都係鐘意做0多啲, 我好enjoy嗰種想柯屎嘅感覺, 而且佢唔識欣賞呢種快感所以都係變返之前咁, 我地最顛試過喺戲院互射。
放榜之後佢成功入咗恆大, 見佢咁叻仔我都真係好感動。
開咗學唔夠兩個月佢同我講佢識咗個女朋友, 咁當然我都知我唔應該阻住人地成家立室, 所以都冇反對, 但係我要求佢結婚前唔可以同女朋友扑嘢, 同埋要keep住我地嘅關係直至佢地結婚, 佢都同意咗。佢女朋友係一個好鐘意去旅行嘅人, 成日自己一個周圍飛, 我sp每次都會好開心咁俾錢佢去玩, 跟住我地就可以約出嚟happy吓, 我sp仲成日會俾零用錢佢條女叫佢出去行街shopping跟住借機會俾我上佢屋企。
我sp好叻仔成功喺今年七月買落咗層樓, 佢諗住半年後同女朋友結婚, 咁我都同意咗我地嘅關係淨係持續多半年。
上星期sp條女突然好主動, 逼我sp同佢扑嘢, 我sp就想嚇到佢唔敢扑所以話要玩sm玩矇眼, 點知條女又肯, 所以我sp就矇住佢條女對眼搵碌假鳩插兩嘢就算扮中出咗, 因為佢應承過我結婚前唔會同條女扑嘢。
問題就嚟喇, 星期日條女突然同我sp講話佢有咗, 但係明明佢地都冇扑嘢點解會有咗, 我地r曬頭除咗戴綠帽都諗唔到其他可能性(我相信我sp唔會呃我)。
直至星期一我個女話想帶男朋友出嚟俾我同老婆見吓面, 咁我緊係歡迎啦, 好欣慰見到個女終於長大準備成家立室。
當晚個女帶男朋友返嚟食飯, 一開門嗰吓見到我sp同我個女一齊, 跟住我秒get發生緊咩事, 全程扮唔識我sp, 一直冇諗過原來我sp嘅女朋友就係我個女.....
我真係唔知以後應該點算, 好辛苦, 同埋估唔到自己個女竟然係臭雞...

GPDeal癲撚過關sir

gpdeal笑能死我

咁多plot twist

篇野作得幾好

一早甘话

本英雄屌鳩所有廢青

屌鳩條傻閪GPDeal先喇

條傻閪已經敗走左啦

仲9up緊

祟日支那閹狗

動物愛好者

諗起聽日又要上英文堂就想走堂

掩耳盜聆

人生好撚冇意義

every second you spent on watching lihkg should be replaced by solving ode

日日上連登打飛機
好撚悶

ode識就識
唔識就唔識
solve黎做咩

我立即屌柒電機寶寶老母

有咩可以幫到你

d你老母/dt=你老母

朕立即屌你老母

=.=?
幾日冇上發生咩事

掛住溝你條女？
屌你老母

好掛住佢 好想日日見到佢

朕日日屌你老母

❤️

呢排心情好 唔屌你老母

你張icon

😂👍👍

答佢生肉好過生瘤牙

公主b幫我

好想一手渣落4b對肥籽波到^^

點解你揀合拉刀5揀禾

你想我揀你泥完全封鎖5揀佢

<3

有女朋友嗰陣係日頭
冇女朋友嗰陣係世界沒日

你老母=ke^x

祟日支那閹狗
傻閪鐵膠

唔好幫襯黑店ruby tuesday

牙天同齋主建立完香港共和國之後，
就會轉型正義清算賣港賊、支那賤種、廢老廢青、祟日支那閹狗
連登廢青好自為之

香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立
香港獨立

堡主
齋主

哲學問題：馮檢基係唔係泛民

吃能完啲眼瞓藥
8半chur到4

我去卜嘢家吃早chan嗌牛肉米
我把聲萌哂 鼻又塞
講咗幾次佢都聽唔明

如果答係，點解李卓人會話自己係民主派唯一候選人

如果答唔係，唔好唔記得當年投票俾佢入立法會的人就係泛民

冇個廢青敢駁

堡主

KFB🌝

Regen

我要屌小馬個閪

越嚟越覺得條柒頭GPDeal係假膠嚟
戇鳩到冇得再戇鳩

AK哥

我可愛嗎

你很可愛

明明佢屌我地假膠
條on9仔比我講兩句就追住我比我笑佢死窮撚
On9仔真係好易呃又易比人影響

你是波台嗎

條友應該有精神病

Fu ching

波台用舊ac玩

很可愛

廢青答唔到本英雄

我要上4B了😂

尋晚上完48🤤

廢青做縮頭烏龜

廢青同黃洋達冇分別

靖妹很可愛

hoball

ode好撚難

有冇人教我

最好係靚女

毛

^^

tg:crrto

沒人tg可愛

你們不可愛了

禾就快智障了

準備被freerider

GPDeal重Jeng過菜心哥哥
好可愛

你太自卑

我都唔想
開頭我都唔信星座
睇完感情台之後信咗

Me2

關星座咩事
自己自卑就怪星座？

弱能人士係咁😂👍

一直唔信星座呢家野
單單係香港同我同星座嘅人就有幾十萬個
唔通我地運程性格果d又係一樣咩

星座撚

想hi樓豬

翻屋企打飛機啦😂

返屋企望住堆星座打j啦傻西😂

化工狗翻屋企製毒啦😂
我就晚晚屌女😂

拍拖day7:
9:30am同公主b父母扑野
9:30pm同公豬b扑野

堅系跳制毒fatfat
大把女

禾日日落老蘭吊女
唔通又要話尒聽

樓豬冇block我

做多左啦
好尷尬

😂👍sick bak

ball

suck dick?

You sick bark😂👍

感冒藥od會點

4個鐘吃兩飛都冇能用--
放學睇醫生算

打少dj

好少打--

化工囝買左fallout 76未

垃圾嚟

同4比 毫無畫質進步